HKBN班SALES覺唔覺sell mytv super好辛苦

要講到係寶咁送比特選客戶

送都冇人要個下都唔知可以點同公司解釋

樓豬
拎去fever 都賣到幾舊水啦

要還返比hkbn架喎

我唔續HKBN其中一個原因就係個 mytvsuper，係咁問佢俾個淨 1000M 的 plan 都話冇

最後轉咗網上爬，等19/4裝

所以我直接唔拎

其實好能on9送樂視就算啦，個mytv到期前要打去cut, 佢唔會cut

拎都廢時拎
但又成日打黎/SEND SMS黎叫我去拎 好撚煩